[
    {
        "randomId": 208
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata so nkunkumure nyoko",
            "option_1": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Urwiri",
            "correct_answer": "Urwiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Cyasamye kitaryana",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Ikiryango cy'inzu",
            "correct_answer": "Ikiryango cy'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karibarangura ku rutare",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ibidatemeka",
            "option_1": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_2": "Ururabo",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Dore isoko idakama amazi",
            "option_1": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_2": "Ikibuno",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Amarira mu maso",
            "correct_answer": "Amarira mu maso"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mugongo mugari mpekera abana",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Urusenda",
            "option_3": "Urutara",
            "option_4": "Agakono k'amanywa",
            "correct_answer": "Urutara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Inkoko n'inkware",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bakobwa ntimukanseke nabuze aho mpisha",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Innyo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye imodoka y'amaguru abiri",
            "option_1": "Indabo z'amashaza",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_4": "Umukecuru wurira ikigega",
            "correct_answer": "Ibirenge by'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Barahinga nkabarusha ihirwe",
            "option_1": "Inopho",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Inyoni"
        }
    }
]